係facebook專頁留言有無辦法唔優先俾朋友見到？

想係facebook page留言講下野，點知facebook就懶醒咁，
朋友見到我個留言一定會排係前面，優先俾佢地睇到，咁樣真係好煩，知唔知點樣改左呢個設定？

開第二個ac